後生既木村係亞洲最靚仔

有冇得同全盛期希哥比?

搵希哥同木村比 侮辱咗木村

真係好靚仔

全盛期哥哥？

收皮啦根本完全及唔上mirror

同波仔 Boris 差唔多樣

後生羅志祥先係

後生郭富城先係

講緊靚仔呀，唔係gay味呀
修眉啦

明讚暗踩
收CCTVB幾錢

最靚仔就未到
金城武先係最靚仔
有次上日本木村個節目
拍埋去真係會見到超靚仔同神級靚仔既分別

我覺得木村係靚 金城係型

金城武吊打

非fans
但真係頂唔順d咁低質既曲線

全城武有種距離感 可能同佢本身係毒撚有關
但木村係巨星氣質得黎又好貼地好入屋 依樣真係萬中無一